Virtual Youtubers討論區（379)

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

正月留名 謹賀新年

差D唔記得左

SC雨

班野兔係度洗SC
付舍離超

推

特別的殊樂嗶比

兔而家嚟斷

ban

洗到斷左

被人當左邪教？
雖然本身已經係

兔田邪教俾人ban

上Twitter睇完meme記得比個like，等正常meme上熱門

YT：播邪教?bam!

船長第一ban
兔仔第二ban
船兔

貼貼

世界末日啦

要重開

專蝦hololive

兔田會係邪教

Ban邪教

開波

Elite miko：

[member][

想做教主就ban

第一張正

搞咩比YT bam

DESU WA

斷線姐 唔係bam

邪教

嚇撚死 nene差d跌落街

兔仔玩Normal定easy?

冇水飲

冇水

Normal 仲要冇水

硬A流

點解可以廢到打個NPC都唔夠打

都可以叫做細boss 黎既
但係佢成日扣住個極唔用

要卡關了

條友其實意外地勁
同埋佢Normal

佢係咪好多技未學

正路係 真島篇先啱啱玩 見到好似d mode 都未拎齊

廢唔晒

Lamy唔用正月衫

好女仔

呢個感人小劇場BGM會出現幾多次呢

唔怪得之唔凍

日本MEME高汁好多

痴線

殊樂畢比上左日本twitter trend 13

342554
342542

演技好勁

めあ首天ノ弱勁到

完劇情第一件事係買水

Stamina回血架咩

JP meme對我嚟講有啲難明

等桐生可可節目解俾你聽

走開啦

所以未有會長解釋

唔屈水點贏

支持好女仔

但係佢唔係好女仔所以唔使支持

nene就真係好女仔啦，但係都冇咩人睇

TRPG梗
冇玩過係難明啲

正
夢羽九

RBC要人

精力哥

嚟了

標準連V吹到冇人睇

吊高你媽個海

巴打講得好好

64

啱呀清

個人勢都搞正仆街

個人勢黎講
佢d紅sc都應該算多？

希望大家唔好搞d唔關事的個人勢，係好缺德
:
但呢個係關事的，所以隨便

Rakuten Pay canceled左
唔通要用PayPal俾天使一週年goods

深淵装備

Dancer mode

而家易釣到貼兔跳就得

釣完去睇下近況
等陣玩隻狼
終於唔係語文

how big

咩原來rbc熄左sc
但琴日又見佢有開既

哦,佢置頂有講

兔真係好勁，玩咁耐演技都咁好咁有熱情

rbc岩岩呢十抽都算係咁
中左隻冇up既限角
只不過唔係中佢想要既牛

同接女王唔係無原因

差啲死

chatroom日文多過韓文

兔

又斷線

又斷

配佢最尾果句真係岩岩好

一撳入去就離線
仲以為佢咁快收台

想玄關大戰修女

好似炒OBS

【実録】底辺Vの一日に密着！！！！！【Vtuber】

35都rt左

呢位衰咩

請支持solo仔

復活了

女低音

好想狂比佢鬧

點解唔係講好想比狗鬧

衰認親認戚

Wfc

Ame同一個老母
俾人發現佢啲片落哂全Holo tag
唔記得有冇自認Ame個妹定都係其他人講

原來仲未完？

手套
可唔可以借黎用用

Ina寫大字

尋日玩咗11個鐘先得42年

呢個時間嘅ina台好珍貴

原本一個鐘前開，推咗一個鐘

Anya都睇Ina

藥王pakora

又要屈水了

IMT IMT

失去左記憶
聽日重新開始第二回人中4

又係貓

Lamy陪nene著常駐

上次Shadowban左唔計?

對唔字quote錯

其實佢地有著新年裝，MC角

鯊魚應該唔會拍

啲濕鳩google translate有時都幾好笑

Ina用板寫啲字都靚過我

會長有冇拍過？

Solo仔有4000同接

Japanese for real算唔算

睇兔玩人中都睇到吐血

wow
nene同雪媽搵到獄髓

唔識檔唔識出極

終於都搵到

menma

佢地去到邊點解中間有條柱

有眼鏡裝備
皇上應該開心死

仲解埋成就

好gay

AI仲打得準過ぺこら

到露醬耐久

超能力者

超能力係有錢

有錢去做蝙蝠俠

件衫幾好睇

homostar暫時2件都好靚

好睇過上一個嗰件

nene ：呢到邊到黎架？拉米，返唔返到去架？
拉米：唔通你以為我返到去？

變左學生制服

20萬人sub

牙兔

影山把中二刀

笑左，清楚不保

仲要讀多幾次

叫阿火幫手

影山都係

清楚？

左下化

I am seiso if I say so

佢依個係唔小心mute咗句keyboard

Anya心諗

有冇咁快

正月裝露醬真係好正

佢想比ina洗多次腦

幾時都咁正

好正好正好正

雪美老母陪nene一齊唔用正月

呢張應該冇事啦

唔知youtube ai架

好女仔咪呢啲

又鍊金

琴晚d指示廚搞到我唔開心，抽下野順便鍊金開心下先

YT：唔講咁多，bam左先算

仲似慎二

astel件嘢幾中二下

35版蒼天堀澳牛

露醬好肉打算今日整晒成套獄髓出黎先會下線

啱啱睇完ubw

今日去黃金見到有個staff畫貓狗ina
去旺電唔見拉米

之前件衫真係搞到佢好似好大嚿

中學中文課會教拼音，只係多與少既問題。
以前既學校分好少時數落拼音。

冇教過

隻嘢幾可愛，出goods就好

岩岩睇先發現，原來上次會長唔小心炸左露醬塊田之後，會長修完，露醬就照用，都冇諗住修

我個時，得中一有教，印象中教左3堂，但因為考試唔考，所以真係學完就算

印象中都冇 係小學普通話堂先會有拼音教
但係自己好少會將d拼音應用係廣東話到

好少入mon鋪

普通話拼音點樣可以應用落廣東話到

全世界語文好似得廣東話唔係用拼音教

咪同英文果套差唔多

所以d人先成日話廣東話難，我覺得最大原因係呢度到

填鴨式教育

我去睇睇先

咁又唔係
因為廣東話係有拼音
但係教係無教拼音

都係

唔係聽老豆老母講講下野就學識架咩

有記憶開始已經識講
完全唔知自己係點學

柒左 拉

佢仲話修理得幾好
之後講話要係中間放水
個次之後Rushia就一直公開同會長交流
冇人車佢
車唔過世二同fandead

之前連登熱門出現過啲廣東話拼音post 睇都睇唔明

廣東話係咪不斷對話咁學

d字大部分黎黎去去都果幾個
d難既字就老師再教

超少用既字無教，唔會用到，
個d字問街9成人都唔識

到oga

基本上細個只要識既人有讀錯字 eg侮辱
圍內成班就一齊讀錯

咁度度都係既，但至少人地可以拼番出黎講到係邊個字

仲有係有邊讀邊,唔識都係讀邊

其實都真係靠記 有人教過點讀就一直keep住模仿果個音
不過識拼音嘅人我估佢地係冇懶音 知道隻字係點正式發音

唔係 有邊讀邊,無邊讀缺咩

咁依個就係中文嘅問題 唔係淨係廣東話

據我所知，全世界讀錯個d字
之後d字典會俾佢有兩個讀音，
姐係一個原本錯既，一個原本啱既
而唔係改正大部分人既讀音
呢個就係傳統中國文化

邊有人搞到露醬
露醬個fans群咁大，冇郁到佢，除非佢自己犯錯

btw，露醬搵到一個了

侮辱可以點錯
悔辱？

讀做每辱？

係以前應該多人講啲
有得上網就應該小人講左

母辱？

母辱咪岩

冇肉

讀悔辱

會長正月衫

荒咬果件可以去打交都得

做咩啫未見過tree根咩

左邊普通樣覺得怪怪地 都係睇慣佢開口笑嘅樣

好老母

露之前唔係掘過咩，唔夠

祭

羊水祭

Holostar成5000人睇

天使JST九點直播
講尋日live
開始前我要成功買到goods

所以咪得天使先請得出咁多guests囉

今次搵海外 Live2d modeller做
仲要本身係V嚟

心豚+桐生會成員要準備打粉紅

如果唔係買左goods冇錢就sc了

連續兩日

個比例好足球小將feel

仆街了仆街了
要反牙雞了

同towa歌枠撞時間
不仲啦

錢可以繼續賺 sc過左就無

斷第三次

阿雞見人地依排紅.....

BAN?

隻雞見邊個紅就痴埋去邊個到

個頭細到咁

今日風向

1個鐘之後都唔見左啦，仲今日

YT虐兔

應該只可以五蚊綠sc或者10蚊黃sc

一粒鐘斷一次

似係佢自己網絡問題

會然いぬかみころね點睇

炒OBS

兔讓路比son

花譜 #73「命に嫌われている。 with 春猿火」【オリジナルMV「不可解弐Q1」Live Ver.】

呢首最鍾意花譜version

露醬d笑聲好正

大吉

孔雀老母

咁似玩鳩haachama

個個都有得拖手仔

又撞晒車
35 Tama 都係2000

表妹又然

兔王back

睇黎大麻問題係日本都好嚴重

雖然話小小

大叔35玩風化島，唔係唔睇吓嘛?

back(s)

點解我講又

學漢字

Ina即場畫emote即場upload
係咪得佢會咁做

唔係

阿仔新衫幾靚

Son呢件

即場畫thumbnail都試過啦

地理題跳過，避開炎上

佢係開錯台爽性即場砌thumbnail姐

無撞 心心7點 miko 8點

中途轉基

son

5800同接
天晴

死神

死神去左睇son

買咗新機

獨角獸

勝利

最高sub待遇真係幾高級
但配件係哂把扇度

今次真係名乎其實Winning Son

Winning son

Winning Son!

Switch手制唔係新機

件衫都唔差

死神SC 俾son
獨角獸埋位

呀雞份人係戇鳩啲真心膠啲
但佢無野架佢ok架

死神都打SC

一定日日係度做愛

我都想同son做

EN冇Fans Care

486好勁

鬼父

死神個sc係咪洗走左

就咁
Very Cool!!!

6k同接跌返5.8k

點解個個V都要異色眼

直接同fans講

rushia咩料呀 明知上面熔岩仲向上掘

習慣哂，次次都出事
只要佢直播果時冇野就ok

漢字真係好難，連日本人自己都成日錯

合唱呢個版本超正

大家d要求都降到幾低

我地學都難

火世一

差D以為佢中國人黎
又熊貓又盛

Lm

睇我地有得估
君日本語本當上手

寫就同其他人一樣咁難

熊貓：我投極胎都係支那出世我想架咩

想養老師

HoloJP Meth

得老師講先唔會比人燒

算唔算V

有D字好似中文
但係寫法會有D出入
好易搞亂

返左去日本之後個威力強左幾倍

軽
輕

兩個人D火花超正
呢D 春猿火壓住咁去和花譜
夾出黎個效果超好

老師又冇養獨角獸

我最近先知呢首個p係神椿d人
聽左咁耐真係估唔到

佢話佢無拍過拖都冇人信啦
都係講緊從前，應該唔太多人care既

老師養個啲全部鍾意經驗老到大姐姐

個P?

教番你做愛

終於要女裝

游熔岩

我指カンザキイオリ

連v最愛

所以花譜個MV 唔係寫cover 係寫Original MV

我都係你講完先知
之前一直無深究太多

好強既觀察力
(當初就係睇完個MV 落左坑)

算半個掛
把聲係好聽唱功又好
係唔明點解要玩呢個人設
搞到連本家都唔可以一齊夾

好驚佢游游下藥效過

水姐玩桃鐵玩左成日

屌，仲唔係女裝

唔係港紙
外幣貴好多

好彩有牙幣

但你要餐餐食茄子

阿根廷就算啦
我依家SC同加會員都唔用VPN
紅sc100蚊真係俾唔起
金銀兩套加埋要400

上次睇完個DD Live
開始多左睇 波羅ノ鬼

同 YuNi

Rushia Yabai

我都係呢首入坑

美金會員

星街

隻野仲係到，仲叫緊

好似坐左係大脾度打咁

搵藉口課金

最後果段喊住唱真係太正

課咩金，睇唔明個日文，咩驚

希望みやび過到十萬
佢呢個路線剩係行到女性市場

手機驚

好似係有得抽卡 會抽中星街自己嘅 game

星姐通常都係課果隻卡game

課男人

又借啲意課金

已經暗示阿蘭新衫已經唔係人樣

餐餐茄子冇問題

到律可

到MATSURI條仔了

祭男友

Yadog幾時出道做solostar

天使好女仔
知道撞towa即刻轉時間

我覺得阿祭會課sc比佢

yagoo 好女仔

可能依家已經濕咗

識作歌嘅男人好吸引

我都濕咗

想中途轉基？

前列腺？

純欣賞角度

中古

明嘅

瀨爛屎

清腸胃啫

唔知點解買天使goods Rakuten Pay一直無效
真係唔得就食貴匯率用PayPal算
加埋要400蚊

比我見到佢課即刻退會

【謹賀新年】お年玉プレゼント争奪戦！！！【総額◯十万円！？】

支持

PayPal可以用返信用卡匯率架
你set返用yen比錢咪得

祭絲

仲有

退定啦你

老師入得廚房

就係用yen俾錢
不過唔知點解係PayPal用佢自己嘅匯率將我張卡嘅貨幣轉成日圓

終於有個有日本刀

鴨好好笑

冇記錯入到paypal比錢果到set返用yen先會用張卡比yen
如果唔係佢default幫你用paypal匯率食你

忘了愛

我睇睇
之前peko梅酒set，Shion生日同會長一週年都出左事
呢個月尾之前仲要買miko隻game同Watame隻first album

mori?

唔見祭 但見到森美 唔通

3p

火雞失去了一切

我諗到一個香港人同 Haachama 最直接貼貼嘅方法

大家都知 Haachama = 赤井心 (繼承/靈魂搶奪)
而 haachama 嘅fans 取個心字叫做 心豚

香港而家都有機會成為 心豚更進一步嘅貼貼赤豚

只要去赤屯公路(屯赤)一日遊就可以近距離 ; 甚至進入 haachama 嘅腸道(隧道) 貼貼，理解下承受黑暗料理嘅腸道構造。

副作用:
進入腸道後有機會被有神秘消化能力嘅 haachama 吞噬 ( 路中間彈開嘅維修閘門連車一齊吞)， 未必出得返嚟 (塞車)。

有車JJ: 自己邊遊邊放教義 haachama chama
無車JJ: 來往大西北至 機場/東涌 嘅龍運巴士

matsuri sc了

李c
Btw潮文

退得

vtuber ,尤其是男性嘅
我只單推 Yagoo

又殺gachi!

唔禁入去 邊個po出黎就block邊個

show blocked user 頹

爭仔了

女v黎，唱歌仲幾好聽架

想課金都唔洗咁

小千3D

btw 486近排真係多左人睇

D女比你溝曬啦

486手車咁好

狗狗下氣有人氣運

睇緊Sony場anime live,真心希望holo做到咁

基本功ok
係有D位冇儲氣

SONY SUPPORTS 2434HOLO比下去

屌柒佢啦公主清俾我唔忍

我驚佢一陣改名狙擊我...

佢30日CD緊

結果到底一週年搞唔搞

心心要人

有人虹SC牙心

Haachama 3D live全裸待機

剩唱歌？

冇人讓

心豚正常發揮

邊位巴打彩虹sc心心

邊個巴打

幾高汁

睇翻譯話會搞
但係未確定日子

仲有幾分鐘就講規則同抽簽
呢排好多人都有練牌
今日佢地4個打左成4粒鐘

成句打左咩，睇唔到之前

.新人

香港人香港心

我真係好撚憎意香港腳

壓軸登場

究竟有冇會長呢

水露唔能讓

有既話 唔知會唔會唱英文歌呢

好期待

牙心

仲桃鉄緊

係咪得罪咗畫師

takamori is real

原諒阿露ok?尋日咁幫ppt

N支A應該已經除定褲準備好

呢首歌幾多人唱架呢

有無人問佢女仔o唔ok

hachama

呢到唔反呀潤

做咩，佢要番印尼過年
呢個係咪id組既新成員

反過

普通3D又唔係咩特別紀念回 唔使讓啦

仲未開始

我wts問下佢

船露兔都唔可以反

上次又係禮拜日壞機

心心又做咩，會唔會延遲

屌你個嘴呀

屌你老母

cover又壞機?

COVER我屌你老母?

唔撚係呀

又死？

最強偶像都係敵唔過壞機

其實會唔會好似銀行咁
星期六日cover唔開

一定係琴日chur爆左啲機

邊度講壞機

點解最高得720p

屌 獅子頭

草

返咗鄉下唔計

冇講 鳩嗡下 遲左9分鐘

年獸新衫

心心 我要心心啊

我個邊有1080p

3期大晒

冇野了

十分鐘終於開始到

牙心終於有1080P

好快打完...

SOLO仔件新衫

上星期又係咁
大家驚姐

高清版OP

船露兔都咁撐會長同ppt

開波了

心心

係3D嘅心心

太短
變到運氣因素會影響好大

好奈冇聽呢首

仲以為今日係心心 原來係haachama

心心個模又虧虧地

意大利年獸

第一首已經就斷氣咁款

爛聲

邊個連v心豚sc左1000

太肥

暫時仲係心心

好感觸

踩緊石春路

聲畫唔同步既

斷氣定想咸

心豚集合

心心跑到喘曬氣

想笑

似太感動所以咁喎

唔夠氣

屌佢真係好大波

心豚好暖

小朋友

突然醒起心心依家又唔係傲嬌又唔係留學生又唔係JK
設定冇曬
所以得翻Haachama

好有活力

牙心鳩叫

食得蜘蛛太多

牙心點會唔夠氣

鬼叫佢初戰成16枱 搞太耐盞影響其他人開stream

佢係處你先驚

好痴線 好似好少見會係個台到跑黎跑去

CAST OFF

what a great character development!

唔知係咪錯覺
3D由尋晚天使開始啲手指動作精細左

錯覺

標題講到明係haachama3D

青春

觸電唱

咁都唔係
平時冇3D 唔洗邊跑邊唱

團長直接去埋女子會

平時食得多補野

Hachama幾時扮蜘蛛反肚爬

有冇睇過牙心玩ring fit

邊電邊唱

咩PLAY

原來電緊

CLS

其實心心個channel名唔知幾時都已經變左Haachama Ch.

最強偶像

H game女主角

真係癲佬
live變綜藝節目

d工作人員有眼福

電邊個位

蜘蛛會反肚爬既咩

牙心一直在玩命

用緊電肌肉嗰啲機仔？

食到 役滿既獎勵

佢把聲

諗起佐賀偶像……觸電傳奇偶像

何必呢，心心

其實點解無啦啦會有3D live
仲要邊電邊唱,咩招嚟

係澳洲住到癲撚左

想睇心電圖

同會長可以五五波

其實心心係咪抖M

其實電緊邊度

攞キラメキライダー玩呢啲

唔知你認真定玩膠
但係玩ringfit 就等於習慣唱跳嘅呼吸咩

Agree

電流play

邊電邊唱社歌，不愧為AK47

嗰啲電 lv2已經好痛真係痴撚線

狂氣

用咩電咁痴線

震蛋play d fd

痴撚線系列idol

原來唔係想咸

佢電緊乜鳩

不如直接震蛋

用生命唱歌

電擊減肥

這就是最強偶像嗎

心心真係痴線，唔係扮

開頭以為想喊睇黎係諗多咗

應該係c朗果隻

本社最狂氣 沒有之一

應該係

幾時有得比sc電Haachama

屌好撚好笑

下首係咪唱ONLY MY RAILGUN

100%今場係真唱

諗之前有條女又係玩電 畀sc就電
利申 porn嚟

運鏡好似好過琴日

諗緊唱唱下cover員工突然加強電流
牙心嚇到叫出黎
好能淫

搞到chaturbate咁

仲癲過會長脫毛
3d歌回玩電邊個夠心心黎

電住咁唱點估到

按sc量調節鼋量

你好H

玩震蛋算啦

之前有條女個張噴水GIF

咁都可以3D live
鴨鴨呢

係佢反肚

LV10 電擊使

笑死

佢叫既話，個電流會更加勁

如果有會長係咪要一齊電

下咁快?

嘉賓會唔會後悔去咗？

cls

偶像服

之前咪有色情系vtuber試過
按sc顏色加長震動時間

HAACHAMA CHAMAAAA

11月

點解個3D咁順

IDOL服

偶像服+電擊

會長

真係

會長又亂入

會長！

龍心師傅

会長

N支A出動了，超快

負皮走起，中國boy

痴線，2個又打側手番

兩個痴線婆

會長真係一齊電

牙龍真係無處不在

又要開車了

痱撚線

會長都入左，dislike都仲係得80

即刻有車

會長話想著idol服
天使做cam man

天使

會長日日都有3D玩

為心心頂傷

睇夠未呀支豚

天使cam man

電流偶像

電擊idol

車黎啦

留名睇dislike直接上升

首先 我是心豚

即刻捉到4x個漢奸

上升極都係雜魚

電撃 第一身 偶像

會長個姿勢

完全係渾沌

握力50嘅猩猩pose

記得留個like比心心

100了

電流アイドル

好混沌

唔係呱，咁就車完啊，佢地所謂既踩點呢

心心眼

著住件偶像服做緊混沌嘢
YAGOO你見典

IDOL服仲係有BUGS 唔會搖

高配版星川

呢兩條友真係痴撚線

好癲

癲能到

cam man

coco扭得好猥瑣

YAGOO:我個AED去咗邊？

係3條友

天使影底褲

後入

erolive

安全褲

漏咗天使

すいせい

天彗龍

星街cam man

我覺得心心扭得好睇好多

一陣將Haachama個一腳整成GIF
下一個係星街
成個holohouse黎曬

又多個神經病

心慧龍

Cls

又黎多個癲既

有龍船3D既高度

Sit up
星街係S

一陣無力唱

穿牆

會長禁緊個位

依家拿返會長既live黎比，會長都算清楚

有張床

斷頸

頭斷咗

個頭

心心個頭

條頸

笑到癲

以前做到

有彩虹d綜藝feel... 再多一兩條友就完美

150dislike
多左一倍

鞏橋個模會崩壞

後面嗰空媽

最痴線組合3d live

冇嘢食星街就出黎
如果有haachama cooking應該就會唔黎

啱啱冇睇到 佢哋喺度做緊乜嘢

d mod del chatroom快過我手動report

HoloMeth

羊好黃

心羊

watame!

到羊

羊

可惜岩岩冇唱住歌做

最後一個Watame

前妻わため

不嬲黃

黃金羊

大叔羊

搵會長一齊3D係咪得佢頂到心心嘅痴線

真係好大叔

呢度黃藍係斷鐘計的

心心好腋

羊cls
叫會長奶

大叔到佢

我仲以為今日冇mod，成堆心心彈

但羊好似冇藍過

屌你

wtm cls

心心啲壬動作好少女

好撚癲

隻大叔羊真係搞唔掂

痴線，要胸對胸

大叔羊
係龍心胸部中間

出現未夠十秒已經bam曬

收島風YAGOO俾人緊急推咗入手術室

原來羊先係boss

好似有話過羊冇係會長TWITTER都講野
唔記得啦

點解可以咁痴線

空媽隔離果個係邊個黎

羊係黃
北海盜係紅

屌

wtm 冇失望！

抄星川母豹pose

姿勢

都係空媽 好似

watame cls

反重力hair完勝因果律武器

好青春

原來依家D偶像全部都係咁

cls 係心心同會長先會玩得咁癲
好彩船長冇黎

心豚最緊要.jpg

我睇緊啲咩

In wtm we trust

果然係偶像

ＢＡＮ未

而家先知原來羊都係咁撚痴線

這就是偶像

原來呢d就係最強偶像

就算船長黎都係比人屌個個黎

futa本

今日真係cls
會唔會俾人BAN

呢個3d 仲留唔留到底

兔媽睇完表示擔心

en

大叔羊個朵咁響你竟然唔知

有名你叫大叔羊

一齊唱英文歌
希望有一日同居組都可以live合唱

會唔會以後唔俾心心玩3d

一開始好似話佢跌左subs好sad ar ma

啲人叫佢哋兩個做EN 0期生

個過場動畫

啲人 X
自稱 O

心心整片好勁

英文版

en0期adore

cover又事故

呢首幾時有英文

邊忽sex

英文版SSS

琴日曬馬kirameki rider今日sss
今日仲唔係holo fes day2